又話法治 又話依法治港， 屌你法律上得撤回， 寢你老母！！

有冇記者可以問下柒婆 ： 點解唔依法治港， 明明法律上得撤回 （withdraw)